如果唔認真嘅 可唔可以唔好拖住人

心很累 自問對感情專一認真
但係點解要遇到渣男
Hurt完一次又一次
再要離開同抽離返真係好辛苦

或者性格唔討好

渣男先哄到你一齊
好仔果D唔哄你又覺悶

想問有幾渣 冇例 真係好難講喎

渣你老母 賤男就賤男

比人hurt完一次又一次都未學精
愛情不嬲都唔係付出同收穫成正比架啦。
你專一認真，人地就要咁對你咩？
亦都無對錯 只有愛與唔愛。學下保護自己，
唔好瞓身落段感情度，亦唔好比對方知你愛到佢死。
慢慢學下點綁緊男人個心啦

冇人叫你拍拖㗎
痴線 係香港做女人緊係單身幸福好多
唔洗受氣又可以收兵 任勞任怨 買咩都得

明白多謝指教

你眼光麻麻

一個二個渣男
講埋啲支那語言無人屌？

唔好意思 下次會注意返

知道今次真係上左一課 努力move on緊